[你問我答] 肥撚單機去左泰國清邁學20日泰拳減肥

單機旅行以家冇乜野做，所以開POST消耗下時間
開得POST預左俾人起底，希望各位朋友手下留情

肥撚有幾肥?
高度幾重唔講喇，講起就想喊
總之BMI非常之岩岩好唔係過重
但脂肪比例應該幾高，有個令港女羨慕既33C肥仔波
同朋友去旅行果陣，唔覺得show左自己個肥仔波俾佢睇
佢既表情係 > ，向我表示夾腸冇難度

做乜突然咁有決心去減肥?
有遠因有近因

遠因係之前睇紙言見到墨說巴呀、羊SIR巴呀、IPHONE巴講初戀既故仔
令我諗返起自己係十四年前曾經應承過曾經雙戀過但冇一齊既初戀（冇拍過拖仲叫唔叫初戀？）會減肥，但一直冇做過
以家就當實行返十四年前既承諾
縱使佢已經有男朋友，而我已經對佢再無感覺都好，但我覺得自己欠佢實在太多..

近因就係有次搭的士同個朋友打架但唔撚夠佢打
所以決定學泰拳，返到香港即刻打鳩佢

仲有個超近因就係鐘意既女仔唔show我
所以當去個旅行散下心
唉諗起就sad唔講咁多

去左邊間呀?
之前上網做過好多資料搜集，最終選左間叫gym bangarang既
有興趣既話GOOGLE 冇難度
價錢係比一般貴1倍左右
係到學20晚，住21晚，包三餐+生果+健身奶粉，大約萬一至萬二蚊到啦
但係清邁近市中心既，可能5000 - 6000港元就夠
不過最終都係選左呢間

咁你條柒頭做乜要選間咁貴呀?
屌，唔通我有錢冇定洗又要同你講咩?
其實我考慮左好耐，但最終選呢間最主要係個環境
因為遠離市中心，附近都係田原黎，最岩我呢D陶淵明性格既人住
（不過黎到之後，我發現間野都有好多好處值得我去選呢間）

好唔講咁多住，開心SHARE D相先

市中心雖然平，但好多都係四人共住房，好似大學OCAMP 住個D青年宿舍咁
屌，我呢D毒撚最驚就同人同房，嘈少少都訓唔到既，就寧願俾貴D住個單人房
望落似VILLA，係香港冇錢住，就梗係去旅行住過下癮
起身既時間，終於係俾嬋聲雞聲雀聲嘈醒，而唔係車聲

間房睇落大過D「一人豪宅」，有地方俾你浪衫，我覺得算係咁過得去啦。
不過周圍都係樹林，所以成日都見到高登神寵，有次仲見到兩隻係到打架大叫
亦到試過有蜈蚣入左屋，但好睬既係完全唔見有小強

間野遠離市中心好撚柒遠，如果單機搭的士去市中心一來一回你預港紙300
但勝在附近都係田原，好似入左深山咁
呢幾年我個鼻永遠都得一個LON係用得既，但連左之後個鼻表示兩個LON都任拮唔嬲
係到住左三日未撩過一舊鼻屎

呢到養左3隻狗

呢條狗女講起就嬲，我唔覺意摸摸左佢一下
佢就次次見到我就衝過黎要我抱抱摸摸
一唔摸佢佢就係咁LAM我，以家我每次食飯都係單手摸佢單手食

選呢間仲有好多好處（當然都有壞處），晏D再分PART講啦

唔識英文溝通有冇難度?
初頭我都驚梗呢樣，不過黎到之後，發覺呢到其中一個東主竟然識廣東話?!
原來呢泰妹係以前嫁左去澳門，所以同佢溝通到

而 TRAINER 主要係講泰文/英文
不過靠BODY LANGUAGE 都叫做冇問題

附近都會有鬼佬鬼婆撩你傾計，而我英文程度大約小一左右啦
人地問我HOW OLD ARE YOU?
我都大慨識答I AM FINE THANK YOU既
不過D鬼佬好肯慢慢同你傾，完全唔介意你英文差
有個阿伯仲會用埋佢既動作去令你明
唔似香港人成日自以為自己英文好而笑鳩你英文差
見到你打段英文又上晒身足你GRAMMAR錯咁

好喇準備下午既訓練，遲D再打

留名睇效果

Add oil

留名學野

番名

唔知點解冇左兩條問題，以家補返先

好靚，好有興趣

LM

但20日可以有咩效果

巴打加油 雖然減肥唔係一時三刻，但養成運動習慣真係好重要

利申：減過肥，由零運動到幾乎日日做運動，多d照鏡/每日影張相，好快會見到分別，動力都大d

支持留名

記得影

[ uote]巴打加油 雖然減肥唔係一時三刻，但養成運動習慣真係好重要

利申：減過肥，由零運動到幾乎日日做運動，多d照鏡/每日影張相，好快會見到分別，動力都大d[/quote]

在香港都有打下泰拳當一般運動
留個名先

20日可以有咩效果
屌有得選擇我都想做兩個月，唔洗做咩大佬

以家我做完第四日既TRAINING
再渣自己個33C肥仔波，感覺到有硬塊咁啦
好認真咁講，係真係感受到自己全身肌肉係勁左咁啦
所以都幾期待20日後效果既

不過我覺得最後既結果係睇下你落左幾多心機去練
如果係好似中學大學咁，做到累就坐係到休息既話，就自然作用唔大啦
不過呢四日我都算係訓晒身去操
每堂經歷幾次頂唔住>突破繼續咁去練
所以暫時效果我自己都覺得幾理想既

其實係到做有個好處，就係當教練好多時候見你頂唔住，就會同你一齊操
例如一齊打沙包n下咁，就一齊一人一拳咁打到夠數
再一齊腳cool腳做sit up，做push up 又對住做，每做一下give一下me five啦(唔知你明唔明啦)
唔似中學d pe堂咁，老師叫做50下，就做20下再坐到夠鐘咁
因為呢到有人同你一齊做

間野有乜設施咁
正常野既都有，另外有得call女入房
300THB一個鐘，俾足鐘數你
抵唔抵屌就兩睇喇，因為係市中心做MASSAGE 公價係250THB架姐
但係呢到做就貴大約10蚊港紙啦
不過真係純MASSAGE NO SEX，一黎D女全部呀嬸級數
二黎D女PURE TURE到係幫你DUP個陣，件衫呀、褲腳唔覺意扯高少少都幫你拉返落黎
三黎你學完泰拳就真係累到連扯旗都扯唔起呀

另一樣野就係有個PRO少少既單車租囉

話專業就稱唔上既，但好過蜜蜂去去走果種阿婆買送單車咁
起碼架單車冇得渣波都有得轉下波呀

間野GYM BANGARANG 有乜野架?
屌其實我本身都唔想打呢樣，好似係到HARD SELL做打手咁
但係唔打又唔撚得喎，我之後又有好多野想講解釋唔到講唔到喎

大致有兩個課種既
一種叫BOOTCAMP，就真係專for有錢肥撚join既，一由操8個鐘左右啦，有rock climbing，有泰拳，有越野單車，仲有d乜就唔柒知喇，我又唔係join 呢個

第二種就真係純學泰拳，一日兩次，上下午各一，每次個半鐘咁

我就係學第二種。下點解我想減肥唔學第一種？屌咪講左囉，專for有錢肥撚架，個費用等於泰拳既兩倍到，我呢d死窮撚都係學返泰拳當減肥算。(不過bootcamp 日日有得免費叫女入房massage)

包食包D乜架?
佢有得俾你自由選擇JOIN 唔JOIN 個MEAL PLAN既
JOIN既話就每日600THB，唔JOIN既話自己出去食囉
屌當我未去過清邁咩，我自己一個一日出面食三餐頂盡咪250THB
不過佢同我講左句" if you dont adjust the food intake after one wook of muay thai you may be disappointed by the results"
俾佢拋一拋又真係大到我喎，咁我就JOIN 左喇
不過冇後悔過，因為呢到根本係山林黎，出面都冇野食既

個餐廳就咁既樣

話就話餐廳，但其實入面除左指定三餐外就乜都冇

我係其他減肥POST 見到有D人煩惱梗到底減肥食乜好
咁我就開始SHARE 呢幾日既三餐啦
個MEAL PLAN 係日日唔同，大約一星期部份重複一次
聽聞係精心設計過個卡路量份量，我未讀過營養學都知道三餐好重蛋白質
其實有冇人知道係唔做運動情況下，食太多蛋白質對身體係咪唔好?

留明

Lm
好正

好正！
可惜開錯台

屌禁錯制，繼續SHARE 我食乜先

DAY 1

早餐

午餐，雞胸肉配呢D汁都唔差

晚餐，屌食完好似冇食過咁
結果聽朝早就餓到仆街

DAY 2

早餐，隻強幾好味既

午餐，一大舊微微煎過既雞胸

晚餐，屌其實係咪策略黎，次次個晚餐都食完好似冇食咁?

DAY 3

朝早6點起左身，頂唔撚順
行左我50分鐘出去7仔買左盒野食，食完好內疚

早餐，仆街竟然食麥皮，好睬打左底，所以食左半碗就冇食

午餐，雞全部都係雞

晚餐，應該係魚肉? 其實好好味，不過屌呀一個送黎咋掛? 真係晚餐黎?

DAY 4

早餐，未拎出黎我都知一定係食強架啦

午餐，我到底食左幾多條雞既胸? 不過係幾好食既

仆街今次晚餐終於正常D喇

其實上述既食物，本身係專FOR JOIN左BOOTCAMP 既人
因為BOOTCAMP係門減肥練大隻，所以對飲食有嚴格控制
聽聞偷偷俾更多野食D 參加者既話，條友係會罰錢既

而學泰拳個限制冇咁嚴格，起碼可以食飯先
不過條女同我講，既然我想減肥，咁不如跟埋一齊食，效果會更好
就係咁我呢4日都冇食過飯喇

應該仲有三日係唔同既，一次過食晒先再UPLOAD相

--------------------------------
聽日開始打訓練篇
如果多巴絲係學過泰拳既，我可以打得專門性少少
但係如果當減肥POST咁睇的話，我就打得容易D令大家明啦
----------------------------------

其實過左4日，自問效果係唔錯，但脂肪唔係好感受到有明顯少左
不過全身肌肉就真係FEEL到硬左咁啦
辛苦就真係好辛苦，不過有教練陪住做都過得去既
每TRAIN完一次都有種滿足感既
而且比較起黎，鐘意梗條女唔睬我對我黎講更加辛苦

有冇三餐相睇下

冇米到肚咪好難頂

都係架
不過夜晚唔難捱
因為打完兩round都好累，大約八點就訓到聽朝五點到
但係一起身就堅餓

有性趣 招唔招待女仔架?
樓主加油

初學泰拳撚留個名先

平時有打開泰拳
見教練打比賽之前有過去join呢類訓練
自己都ff過想試

講咁多都係想樓主打專門性少少 好奇

屌講起就黎，試過得我一個男仔，其餘全女

lm

留名 有機會都想試下

加油
幾特別，又遠離塵囂，又可以識到唔同地方人
搞到我都有興趣玩下

間屋好靚 支持
係咪仲有感情線睇？
留名等睇 減肥成功+回港報仇+溝埋囡囡

紅字係真架
因為大家都會有好多日一齊train一齊食飯
train到頂唔順又會互相支持

第一日食飯時，就算小弟英文差
都會主動叫我一齊坐
撩我傾計都會就我個程度

如果英文好既人去，應該會更開心

夜晚門口影出去既景
睇落幾靚但配合埋蟬叫其實幾陰深
岩哂大學ocamp玩黑夜歷奇

回港溝女就冇希望喇，已經斷左聯絡
先唔講佢唔上連登，就算佢見到個post都唔會知係我
因為佢都唔知我去左泰國

留名

U know thai hand?

巴打我上次都有去清邁上堂，不過唔係你呢間。

記得臨走前一定要食泰北咖哩麵（Khao Soy )，佢地有得配埋燒肉好撚正。

留名

一個男人單拖咁樣走去玩個幾月
都幾浪漫

加油呀肥仔！
俾心機練完先出post

留名

間房好靚呀

D嘢食都好好食咁

留名支持

肥仔先係潛力股 但唔好減太多 冇曬肉唔好攬架 係中意你 200磅都咁中意你啦

支持

巴打你邊間呀？我之前都有留意過兩間，一間係商場入面，另一間係夜市附近

喂絲打我okay架喎，你留個ig黎我可以即刻返香港唔再減架

咁都得ge咩

巴打有無上過磅做比較
有人日日同你做運動一定有毅力有決心好多，但係我都好想知一個月有無成效，定係佢主要訓練你個心態

巴打加油，睇完你分享我都有興趣去玩下，本身瘦撚一名
想問下你去20日係一整個plan定係日子可以加加減減？

佢個plan本身以week計
不過send封email俾佢佢會肯調整價錢

冇啦，我都後侮
呢到又冇磅喎

狗狗好得意求more

丫，瘦撚應該好岩你
因為做體能做到仆街，又有大隻奶粉飲
你試下同佢講清楚你要求，可能會調整你個meal plan

點解呢間比起其他平D學校既更好?

屌！摸少佢一下就啤住我，再捉住我隻手！
個條女有佢一半就好

btw，試過抱起佢但原來好重

120kg留名

我想問下巴打你大概洗左幾錢？

LM

支持巴打！有無身型圖？

肥撚留名

彭乳硬以前都係肥仔黎 而家啲女見到佢自動出水 機會黎啦巴打

20日你想減啲乜
運動係講持續性

幾有趣 留名

一個女仔自己去普唔普遍？

加油巴打

大波波先正 可以瘋狂揸

其實當去旅行幾好

有冇諗住番到香港再繼續學

巴打加油
早兩個月我去布吉都有去呢d地方操拳，真係好爽
D鬼佬鬼婆真係好nice
Sparring佢地又識就，真係做到純技術交流，又會鼓勵大家
同埋就算冇冷氣咁打都唔會好似香港咁熱得咁難頂

打拳要熱先正，我覺得

熱血

是

我打果間拳館d師兄都會約埋去泰國操，不過我自己未到禁高level都係當一般做運動算

樓主我180 但差唔多90kg
過完個旅程可唔可以講下具體效果
早幾年我靠食減到72kg
呢家反彈

好正 好想去一個月 詳細PLS

幾有趣。搭單問問，要練大隻係咪都OK?近清邁平一半的話，巴打可以講d例子嗎？例如考慮過邊d幾間?
希望有巴打建議下

Lm

想知減咗幾多

樓豬可唔可以講下有冇瘦撚增肥plan

其實我覺得提起你做運動既決心重要d，廿日未必太有用

屌一張身型相都冇

加油巴打
做男人履行成諾好緊要

留名

學下搵個假期去操下都好

所以係好正, 布吉既熱係舒服過香港, 即使34度
打算半年後再去

過幾日會唔會有張效果圖睇下

我覺得會無效果

返到香港繼續打

去到多數都係肥既人？
因為我自己係瘦撚黎，如果去操下肌肉咁得唔得？
同埋成個環境感覺安唔安全？

留名支持 巴打果度啲師父勁唔勁，有無得同人對打練習下

留名跟進

有無見到d鬼妹有晾條底褲出嚟

lm跟進
btw希望巴打你成功減到

有做吓運動嘅肥仔留名

淨係係香港玩開
勁想試下去清邁跟泰仔操
lm參考下

lm睇結果 支持巴打為肥仔平反

無知一問 戒飯係咪真係修型修得快啲？

正呀喂 我都想參加呢d減肥

上次參加烹任班，增肥

200磅肥仔，體能超差 去到跟唔上其他人會唔會好冇面

想問下巴打連埋機票大約洗左幾錢
留名支持

支持樓主
講真20日其實減唔到好多
最緊要係返到香港都keep住均衡飲野同運動
不過都好欣賞你夠薑自己一個出走
希望你改變左之後溝到女

戒完好易反彈 你夜晚果餐其實最重要 想瘦就要係晚餐入手

你正常飲食即刻反彈甚至咁重
餐餐走飯食蛋白質短期減就ok既

第一個反應：既然有心 點解唔係香港練

一三五跑步 二四六健身 日休息 已經包你攰死

雖然係有個人會督促你 但就要俾成皮幾

當旅行修心養性都可以既

樓主記得返到香港要繼續做先會有效果

個地方好靚 四星酒店咁款
野食睇落都唔錯 仲有得撚狗
充實地過20日

番黎香港都要繼續做呀
通常習慣咗做運動，都會愛上
係驚返工無時間姐
加油啦巴打

專心做運動嘅男人都好吸引

推 泰拳唔錯

之前都去過泰國操，自己本身係香港有打比賽，果陣仲同家姐一齊book左saenchai學幾堂，好正

屌 隻狗女都打開泰拳咁既樣

想睇多D泰拳既野

同埋佢地著唔著重技術既訓練
假設體能平時有練過/唔係減肥

巴打點解唔係香港學拳？
當埋去旅行？

加油手人

加油

正喎
遲下研究下幾時去先

留名睇樓主左擁右抱

屌！我真係有突燈留意過！答案係冇既
就算晾晒衫褲都唔見有呀

加油啊師兄
利申 操開拳

巴打訓練篇唔該打打個流程同打得pro d 利申學緊泰拳

lm
加油

肥撚體能如何？事前有冇準備功夫？
其實由我決定黎泰國學泰拳減肥果陣，自己係香港做左好多準備功夫既
所以千其唔好以為我乜柒都冇做過，自以為諗住過黎20日就可以變大隻仔咁返香港

我出發時間係8月29日，但係我6月1日就開始跑下步呀、舉下啞鈴呀
6月1日第一次去運動場跑步開始，當時00:25:04 半跑半行左3.18 km
去到8月20日既時候，已經可以KEEP住唔停咁跑00:53:26 total 7.02 km

6月份: 一共跑過24次，總長度77.68 公里，總時間9小時44分鐘
7月份: 一共跑過25次，總長度99.78 公里，總時間12小時27分鐘
8月份: 一共跑過16次，總長度65.54 公里，總時間8小時1分鐘 (太多打風嘛)

所以其實我係出發前，已經有好多人話我瘦左
不過個肥仔波依然表示夾腸冇難度，D肉鬆拋拋咁啦

仲有，我6月份開始去左某著名富x拳館都學泰拳 (有玩既一定估到邊間)
係黎之前一共上過9堂左右，所以絕對唔係無任何知識既情況下黎
遲d講訓練果陣，會順便用富x拳館黎做比較，等大家了解多d啦

我見有前面有肥撚話體能超差，怕柒跟唔上
我自己就係驚柒，所以出發前做左3個月準備功夫
自問自己係TOP FIT 既時候黎泰國到學
所以好快就跟得上個進度，而唔會話跳兩三下就要回氣

屌！其實打咁多字就係想同果位肥撚講，驚乜驚乜就成世乜柒都唔洗做啦
我都係肥撚絕對明你諗乜，叫你去運動場跑步你又驚柒驚俾人笑死肥仔跑乜步呀嘛
叫你去學泰拳又驚係班大隻佬面前出醜呀嘛
屌！咁咪愈黎愈肥囉

肥撚減肥本身就要配合衝動同決心
我由FIRM年假，到買機票，俾訂金學泰拳都係三個鐘內完成既事
(雖然俾晒錢後有幾刻都有後悔 )
不過好快就諗清楚，唔俾都俾左，就由6月1日開始開展左我個減肥之旅喇

想練大隻得唔得架？
我唔係專業人士，所以唔識好科學咁評論有冇用
不過我相信打泰拳係要需要用到全身既肌肉同爆發力
黎左泰國學之後，特別發覺腰部肌肉都好重要
我係香港學果陣，諗住出盡力伸隻手去就叫大大力架啦，黎到就發現原來唔係既

每次打泰拳果陣，都會做好多既體能訓練
至少短短4日我覺得自己肌肉係有明顯改善（但脂肪好似改善唔太明顯，但都有既)
而且會有大隻奶粉俾你飲，三餐又多蛋白質

個WEBSITE就強調BOOTCAMP 同 MCAY THAI (泰拳) 都有減肥同練大隻功用
不過我唔清楚MEAL PLAN 對增肥撚會唔會有唔同
因為聽聞增肥撚要食多D?
而我地呢D減肥撚就食少D?

其餘既，上完個朝早TRAINING 再打

好有決心啊肥仔樓主

留名。

樓主堅喎, 有決心, 睇埋有無恆心先

樓豬有冇練埋sparring?

咪話左英文差囉，係咪即係隻秋呀？簡單同教練既對打都有既

好似幾正咁

咁除左打拳有乜做

有冇gym房？

你啲對答好得意

前富x肥仔操左2-3個月減左5kg留名睇對比

LM

巴打加油呀

lm 巴打加油

咪開post分享下肥撚去泰國學泰拳既經歷囉
一開始咪講左囉，你去返第一頁睇第一句喇

唉，其實未黎前突燈帶notebook諗住搵鐘意個條女一齊打overwatch，屌點知哂我錢註冊完帳號就冇再理我喇

以家部notebook有乜用？
咪講左囉，開post分享下肥撚去泰國學泰拳既經歷囉

不過認真，朝早下午都有自己出去跑下步，踩下單車咁，無謂浪費左個景

夜晚就留係房自己做下hiit咁，唔出街，一黎夜市好好好遠，二黎出左去一定忍唔住狂食，三黎....就係深山好撚恐怖呀，以家鬼節呀，我淆底呀得唔得呀？

樓主加油

180 80kg 肥撚lm

有性趣去一轉
不過好似好貴

布吉有啲平幾多下，不過平嘅就冇咁多玩法，住嘅地方又差啲

樓主加油呀 脂肪就好似海水咁
沖走左面果浸就會係一舊舊岩石！

有個好似叫拜縣既地方
都係山林入面，遠離城市，平好一半，都有獨立單就屋
但房就冇咁靚，而且要係清邁再轉兩個鐘巴士，唔方便
特別係香港去清邁既時間都好差，可能要留係清邁住一晚

再唔係既去市中心學，都好平

其實我覺得呢到係貴係間屋

想問樓主係起邊度報名，有無link

夜晚有冇係房打飛機？

lm

支持你呀把打 !
番嚟香港繼續打 ! 你打 x 德 邊區架？ 有無機會見到你？

我當時係直接SEND E-MAIL叫佢報價
之後先發現條鬼婆係香港清邁兩邊走
最後我直接用HANGSENG 過數俾訂金

BTW, 呢到仲有個識廣東話既泰妹
所以黎果陣都幾有親切感
起碼唔識英文都溝通到呀

呢間唔錯，如果唔想剩玩泰拳又可以玩埋bjj/judo，而且成個resort咁，之前有次同女朋友去，佢就渡假咁，我就去練習

屌早講啦！睇落價錢仲平少少！

唔係喎計落差唔多，仲要另外計FOOD PRICES
你呢個係一日TRAIN 一次定兩次?

唔好喇掛！唔想相應喎，一陣俾你發現我學完廿日仲打到成碌鳩咁咪死？！

唔會啦我都好廢架咋

計唒total你去果間應該平啲，小弟係train比賽嘅，所以我玩最貴個plan冇得比較

不過呢間有個好處係好多野玩（唔止training)，女朋友陪我留低成個月都唔覺得悶

好有興趣 巴打介唔介意講下其他設備
E.g. 泳池 健身房？
好想去減肥

兩樣都有，健身房一陣影介紹
泳池冇去過，因為我唔識游水

留名 有趣

留名
不過唔知gym撚 無操過拳啱唔啱玩

好正
我決定以後都一定會去一次

好欣賞巴打，其實頂過頭一星期應該都無咁辛苦

可唔可以講下training 做d 咩，肯定係超辛苦，因為你講到好似好輕鬆咁

而家個feel 好似最強弟子兼一咁😂

佢有香港Whatsapp聯絡既

個香港whatsapp好似就係個鬼婆
不過我冇用過whatsapp聯絡，全部email溝通
條鬼婆唔撚識中文架，唔好見到+852 就打中文

加油肥死撚

真心跪拜清
一個運動撚都覺依下出走好大勇氣先得
仲要準備咁多
預祝你減肥成功歸來
屌鬼妹屌到暈

其實你未出發前既準備功夫已經好令人敬佩

想問下樓主 個resort嘅洗費係咪全包？連三餐？有冇其他特別洗費

泰拳撚有啲興趣

本身富x打左一年左右
睇完巴打篇文表示有興趣去返轉

萬一二蚊已包埋住？
房有冷氣同wifi架可

巴打洗左幾錢？有冇得游水個D？

我個價唔可以作準，因為我練埋personal training，不過正常應該萬零蚊左右差不多

有，整體嚟講設施幾正，一啲都唔落後

呢間係布吉，佢個plan係任玩
你有體能既上哂佢全日既堂都得
同埋位置都算方便

巴打去train打比賽？

留名支持
旅行得黎又好有意思

間野有冇增肥plan

留名 加油樓主

好撚正 完全唔知有呢啲玩
好有興趣去玩返幾星期
本身做開gym 但樓豬咁去可以當散心加減肥

樓豬加油 見你講野都幾好笑
返到黎實溝到女啦

樓豬講野幾盞鬼，想比你夾腸

係吖
係果邊地獄式訓練之後係唔同左，不過好傷身

打泰拳定boxing

泰拳

點解會傷身

其實好多職業泰拳手去到老年果陣都會行動不便

其中一個例子係佢地會不斷用硬物「轆」腳，務求做到隻腳硬到石頭咁，比人踢都冇知覺

當然大家打泰拳唔洗玩到咁激，郁動下手腳，減肥等等已經對身體好啦

LM 肥妹真係想減
巴打見到d女仔覺得減唔減到

巴打都幾好笑 祝你減完對肥仔波
返香港溝死女啦
做運動最緊要堅持架遮

Btw, 有冇多啲狗相？又話三隻但見極都係兩隻

一齊夾

利申 非gay

想睇狗

巴打加油

不過減肥/健身都好忌忍唔到口，盡量跟佢個餐單同唔好出去買野食啦，唔係多多都唔夠減

3分訓練 6分飲食 1分休息 堅持落去一定有效果

有樣野唔記得講，亦都好重要，希望大家睇左先
我一向走性格滿分路線，肥撚還肥撚但一樣有女要架

個場地點樣架?
屌，仲大過我中學個操場，仲大過我大學時期個D用黎上百幾二百人既課室

雖然冇冷氣，但係樓底夠高，亦都好通風，唔會話覺得焗

由外邊影入去（仲有左手邊既ＧＹＭ房係影唔到）

下列圖片係企係場中間咁影

右上角

右下角

左上角

左下角

XXXXXXXX
GYM房
GYM房冇跑步樓個D（都岩既，咁既環境跑街仲爽）
有好多專業器材，我好想玩但真係唔撚識
有冇巴打有LINK可以教教我呀，遂一介紹下
唯一缺點係朝8晚7，夜少少想做都唔開

有乜人去學架？一班有幾多人
我未玩之前，見到FACEBOOK 佢地專頁既相其實好淆底
因為見到個個都大隻佬
黎到呢到之後先發現，我係肥撚入面都算瘦撚呀

入面有男有女，有絲打問一個黎會唔會好怪
我會答我玩到以家咁耐，係到住親都係自己一個人黎
有樣野唔記得講，亦都好重要，希望大家睇左先
我一向走性格滿分路線，肥撚還肥撚但一樣有女要架，想出POOL可以即刻出
但係我想溝既女唔受溝姐
唉佢肯定當左我係變態佬

個場地點樣架?
屌，仲大過我中學個操場，仲大過我大學時期個D用黎上百幾二百人既課室

雖然冇冷氣，但係樓底夠高，亦都好通風，唔會話覺得焗

入去前會經過條小橋，望落D水都幾清幾乾淨，見到有魚游

由外邊影入去（仲有左手邊既ＧＹＭ房係影唔到）

下列圖片係企係場中間咁影

右上角

右下角

左上角

左下角

GYM房
GYM房冇跑步樓個D（都岩既，咁既環境跑街仲爽）
有好多專業器材，我好想玩但真係唔撚識
有冇巴打有LINK可以教教我呀，遂一介紹下
唯一缺點係朝8晚7，夜少少想做都唔開

有乜人去學架？一班有幾多人
我未玩之前，見到FACEBOOK 佢地專頁既相其實好淆底
因為見到個個都大隻佬
黎到呢到之後先發現，我係肥撚入面都算瘦撚呀

入面有男有女，有絲打問一個黎會唔會好怪
我會答，我到以家呢刻，見到6個人黎住+操
有4個係單機，2個係情侶
不過係到住得既，都係30-50 歲
係有時見到walk-in 客係後生既

基本上咩人都岩黎學既
屌！樓上果件GYM撚問打泰拳岩唔岩GYM撚玩既，問黎係咪托柒咩！
不如你答我有乜運作係人人都玩得，係GYM撚唔玩得既？

又有絲打問，肥絲減唔減到架？
屌有乜運動識得分男女架？男做既就會減脂，女做既就會增肥咩？
不過我都係肥撚，你un起條尾都知你諗乜，問得呢D既都係15 16，想去減肥又下唔到決心喎，好期望我答女生打泰拳減肥有加乘效果，不過我會答心動不如行動喇
你想減既其實做乜都減到，只要係運動就得
你鐘意既我相信你搵條仔 部騎馬機un 返30分鐘都會有效果
----------------------------------

記唔記得我講過有兩個課程，分別係BOOTCAMP 同泰拳?
BOOTCAMP 就係會JOIN 上午既泰拳班，其餘時間做其他training
而泰拳就會JOIN 晒上下午既泰拳班
所以一般黎講，上午既泰拳班比較多人
仲有另一類人，就係WALK-IN 客，即係唔是係到住，即係黎JOIN一堂果隻

教練同學生比例大約係3:2，你冇睇錯真係3:2
屌！我英文差姐，數學拎B架，B呀你個波都冇喇
真係教練多過學生，我第一日去個陣，得4個人學，但係就有成6-7個教練跟住

而下午班既教練同學生既人數係2:1
屌今次真係「人數」，而唔係比例，係兩個教練對我1個，成班得我1個呀
有時其他教練得閒冇野做走埋黎係3對1呀
屌，我見到個巴打話PERSONAL TRAINING 所以貴D，以家我係VIP TRAINING呀!
（不過今日多左個鬼佬鬼婆JOIN 泰拳班）

雖然人數日日都浮動，但係上堂上左5日，都係教練多過學生既

所以呢，點解我之前話貴，但之後覺得值得呢？
因為我之前黎清邁，行過某間商場經過某間學泰拳既店舖，見到入面幾十人同時學梗，係幾十人唔係十幾人呀！
再對比返呢到小班教學，覺得抵返晒
係到俾萬幾蚊，好似都抵過出面幾千蚊咁

你覺得係到學好，定係市中心學好?
其實兩睇啦，對我自己黎講，我已經去過清邁兩次，要玩要去既都去晒
如果你係想旅遊為主，就更係市中心學好啦，因為呢到真係好偏僻
如果你係想減肥既，就更係呢到啦，屌呢幾日我夜晚就算幾肚餓都好，都要忍撚住
因為附近更本冇野食既！！！
如果我係市中心到學，應該偷走出去食左幾碗冬陰公喇

而且係到學既真係有個大缺點，真係純粹學同享受山林，冇乜機會出去玩
所以你地平衝啦

新手撚會唔會跟唔上進度架？我係泰拳隻秋可以打爆太極宗師架喎，會唔會俾新手撚拖累
我第一日去到，屌你老母兩個教練對我一個
教我姿勢既時候，一個望我上身，一個望撚實我下身
搞到我紅都面晒，尷尷尬尬咁以為自己做梗MODEL俾班麻甩仔係咁"o急"

今日第五日，開始做熟d動作，有一pair情侶新join
基本上我有我操佢有佢操
今日依然係一個教練陪足我全程，其他教練去ser果兩位鬼佬鬼妹

其實我未黎之前，都估唔到係咁少人同咁好服務
可能真係太遠太貴喇
不過上得呢d堂，真係好睇運到底果陣時係多人定少人
正如去富x上堂，有時一班得5個人，有時一班15個人，個訓練質素都差好遠

係包三費
特別洗費就係massage啦
我係到住左5日已經dup左3次

係呀有呀

show me your body

走開呀咸濕

補充：
有樣野唔記得講，亦都好重要，希望大家睇左先
我一向走性格滿分路線，肥撚還肥撚但一樣有女要架
係我想溝果個唔要我姐
唉屌講起就傷心唔講咁撚多！

more please

見到樓主咁努力 我決心今日練拳唔放飛機
室外練拳無冷氣 淨係瘋狂爆汗應該都會瘦 加油啊樓主

點解個BOOT CAMP貴咁多既

知啦 唔使講三次呀

屌我都唔知點解會loop左三次
上面個篇排版出左事，所以重覆左少少

好似好撚正

應該係因為boot camp係全天候training
聽聞8點操到12點，1點lunch time再兩點操到四點幾

我有錢我都會想join呢個

巴打呢個岩新手？
想減肥但如果一去到好harsh就未必頂得順
未學過泰拳

巴打點解你會夠飽
我瘦撚都覺唔夠飽，可唔可以帶野食自己房食？

瘦撚要增肥應該會食多D
可以巴打目標係減肥,所以要嚴格控制熱量吸收
BTW 巴打應該可以同佢溝通下講話晚餐唔夠飽? 睇下佢個原意係點?

想問食佢d餐之前有冇得同佢溝通下
叫佢比多d 冇碳水都算 連蛋白質都唔夠就真係好難頂

#1最尾三句 唔怕同外國人講英文，最怕同香港人講

富x操得甘啲定泰國甘啲 我都係富x

個plan幾$
其他學員靚女?
會唔會俾人打死

咁攰仲有冇力打飛機

咪撚quote圖啦屌

肥仔波before & after嘅圖呢?

ching有無TG交流下
我都想去

無身形圖

屌你搵個ICQ年代既人問拎TG，鬼有咩
一係你留個EMAIL 黎，我WHATSAPP你啦

其實個餐本身只係FOR BOOTCAMP
學泰拳班既限制冇咁大，可以自由食飯
不過既然我目標減肥先跟住

如果去增肥練大隻會唔會有另一啲餐單
樓主有無見過瘦撚去增肥

餐單問題建議你自己SEND EMAIL問下

有見到兩個。咩成效？撚知咩
一個我到既時候佢已經走，鬼知佢本身係點樣咩
不過走既時候佢叫做肌肉分明囉

第二個今日先見到，撚知道佢將來變成點咩

巴打都幾風趣

丫突然醒起，我見到個網有呢句野
" For guests that are interested in fighting professionally, we can organize fights in the various stadiums around Chiang Mai."
所以個位泰拳巴打有興趣可以試下的

----------
開始真係講TRAINING
相就冇喇，咩話？不孝有三無圖為大？
屌我都落場打梗，撚有相咩

講訓練前有兩項重點
1. 我只係係香港JOIN過富X既訓練，所以我只能夠用係泰國既經驗同係富X既經驗做比較。不過咁樣對富X係唔公允，因為兩地既物價、土地差異太大，泰國入餐廳俾100蚊已經可以做皇帝，係香港只係夠你買碟狗飯，希望大家明白，我並唔係踩底富X。

相反，其實係到學既野，有好多富X都有教過，大家係無任何差異既。所以絕對唔係泰國學會特別勁。都係果句喇，都係土地問題，都係物價問題。我絕對支持富X，我返香港亦會繼續係富X到學，絕對無睇唔起富X。

2. 我只係一個減肥撚，絕對唔係泰拳撚。好多野我只能夠從肥撚既角度出發，而唔係從專業既角度去分析，希望大家明白喇
-------------------------------
點樣TRAINING 法？
每個步驟既detail位再分開講

步驟、過程大致如下：
一開波5分鐘拉"根" （呢樣富ｘ冇既，富x一開波就跳跳跳，再前後走）
然後做體能同肌肉訓練，大約15分鐘左右啦
再用泰拳既技術打空氣2-3 round （富x 都係冇既，有冇呢個需要見仁見智）
然後打沙包 2-3 round
再1on1 對教練做訓練 （屌，呢個係富ｘ我真係未試過）
最後再做多次體能訓練
然後拉"根"完場

***補充：每完一round （係一round，唔係一part），都要你即刻做10下push up 10下sit up，屌有打拳都應該明白打完一round再做係有幾辛苦***

係到學有個好處，就係真係會做到足既。因為每次都有教練係你身邊一齊做一齊數。
屌，有邊個肥撚係富x 係抬腿真係跟到足50下，再sit up 50下既？同我企出黎！
不過始終香港對太多學生，而泰國真係一對一，所以好唔同。

上述只係大致上，會因應你既進度而有改變，每人都唔同
例如琴日同今日下午咁，我就同教練1 on 1 做技術訓練左大約45分鐘左右
時間比以前長左好多

同富x相比，富x係打沙包打到累，而呢到係操體能操到累，打拳時反而還可以
而富x係打拳既時間，相對比泰國係長少少既（又或者差唔多啦）

係啦叻喇
溝死女啦長氣

另一個plan係點架
點樣8-16咁操
好癲下

想睇對比圖

樓主好搞笑 支持

唔係樓主個PLAN既野自己SEND EMAIL問個SALES MANAGER啦

有興趣 留名

many thanks ching

幾正
間房都唔錯
Btw,20日夠減la,日日做運動+控制飲食wor

繼續點樣training 法

其實佢地training 我懷疑係有策略

1. 體能簡單d，然後打拳既時候會操死你

2. 體能做到仆街，然後教你好多打鬥技巧上既野，然後主要練技巧（呢樣都係富x比較少既）

舉個例子，當兩個拳手互相攬住個頭準備錫錫果陣
會教你點樣拉開對方，等對方失平衡再做個left/ right Knee (係咪咁串？即係用
"室頭哥" (屌唔查正字喇) 撞人啦）
又例如當對方right kick既時候可以點handle
點自己 right kick 俾人捉住果陣，又點handle咁樣

拉"根"
拉"根" 正路都係咁，所以唔講

體能訓練

下午既體能訓練，因為人少，所以呢五日都大致一樣
頭兩日都係跳繩3分鐘x3次
之後開始跳繩4分鐘x3次，每完一次仲要做10push up 10sit up
今日就特別少少，就跑步20分鐘

大慨圍住呢個球場跑圈啦，咁當然唔係跑草地，係跑硬地

上午既體能訓練比較特別，可能因為人多d啦？
我係到做左5日，未試過有重複，日日都有新鮮感
（屌我追女都唔求新鮮感既，點解佢唔理我喎）
主要都係做HIIT 既體能訓練（但每日SET野都唔同），唔知咩係HIIT既就自己上網查
不過冇YOUTUBE 果D教學咁悶，用得比較多道具去MAKE MORE FUNNY

你見個場有呢D SETTING，其實就係為左做HIIT

我係到做左5日，會FEEL到每日係唔同，難度係有變
頭一日就輕輕鬆鬆鄧梓鋒，第二日開始難，做到第四日就真係做完已經散晒
今日第五日，唔知係咪因為有新人？又黎多次鄧梓鋒喇

至於有肥撚問我，擔心太難做唔黎既
第一樣，我會建議佢操FIT自己，起碼有基本既體能再黎會效果比較好

如果真係直接黎既話，唔係唔得，我係到都見到有超肥撚照樣黎做
而體能訓練咪叫你做得簡單D囉。

舉個例子

我就放直晒D雪糕桶黎跳，到你就會有人幫你放平佢
PUSH UP 我就伸直腳做，做做下有人抬起埋你隻腳黎迫你難做D
而你做唔到既話，咪跪係到做
有好多TASK 都會因應你既情況而改變個動作

所以都唔需要太擔心話做唔黎點算，其實教練都會更改你既情況

屌你老母真係嬲撚左，係海外LOGIN 難過西咁

屌我用A EMAIL LOGIN，佢要我輸入後備E-MAIL 再入驗證碼先LOGIN到
好啦，咁我輸入後備E-MAIL 喇，再LOGIN IN 我既後備E-MAIL

屌個後備E-MAIL又要我輸入個「後備E-MAIL」寄驗證碼，但係我個「後備E-MAIL」正正就係A EMAIL

即係無限LOOP

算喇我投降你留底你個TG，我一陣下載啦

[url]impetuouscrutiny[/url]

其實你註冊個新gmail
跟住用新gmail send個whatsapp電話畀我就得

楆主join muay thai 一個月31000泰珠(7300 HKD)
加埋食600 x 30 日=18000泰珠 (4200HKD)?

樓豬加油
我都係富德上開 但自己忙好多野食無定時 一年先少10kg
同埋你去個間富德係邊個分館？

巴打影多d野食圖得唔得呀
有興趣去，驚無啖好食

今日早餐

午餐

晚餐

差啲用黎加料

其餘個啲影唔到喎，都未食

我都大食，覺得都夠飽，因為都多肉
不過最肚餓係朝早六，七點

佢直接報價俾我係48000
不過一個月31000邊到睇
我48000得20日咪貴撚左？！

屌你晚餐影埋隻狗

其實個幾隻狗都唔知係咪得雞胸肉食
隻隻都好fit，又唔係得排骨喎

唔想相認呀！！

上富x但有試過同教練一對一訓練喎
不過可能我係中午時間去無咁大班人

建議樓主唔好浪費， 返香港繼續戒飯戒carb, 淨係食蛋白質， 脂肪同菜， 轉keto diet， 平時繼續操泰拳， 一年後應該係一條好漢

我未試過呀

有時候冇辦法既，老母煮乜你就食乜架啦

睇到好熱血

黎緊我都book左機票自己一個10月去20日布吉train

樓主

之後要加番d weight train
而家一定輕到

而家咁樣減磅多過減fats

唔好害人

認同
乜身體狀況都唔知
就成日亂教人diet

strong post lm

樓主你平時係2節training既中間會做乜?

10 push up 10 sit up
之後飲下水行下拉下根
其實抖兩分鍾咋

樓主加油
見你體能都跟得到 應該好快有得瘦
繼續節食 共勉之
利申83kg操到72 目標64

有呢個post真係好
成日都想去下training camp但又唔知點入手
呢間正 住又私人
九/十月去下先

我指朝早同下午既期間喎

SPLM

有無massage女女d相

加油啊

去親拳館 次次打完拳都好攰但好enjoy

有興趣搵個伴可以留tg

去邊間啊巴打

樓主20日學泰拳可以去到幾瘦？ 配合埋佢地訓練食野果d

瘦唔係最快3個月先有d成果咩？

幾高幾重？ pm me please

一陣先追post 等你成效 如果ok我又去試下

巴打分享下搵邊間
咩價錢？

Phuket top team
11000銖一個月
預2千幾港紙（？
住宿住酒店 4000hkd 20日 有埋泳池
機票千幾
加埋～7000

睇結果

Lm 睇完好想去
好難抽咁多日去
樓主可唔可以影多啲相 住嘅環境、游泳池果啲

見到隻狗加料笑撚咗, 肥撚留名

樓主好撚qute呀

布吉住宿真係好撚抵屌

計落，其實泰拳撚瘦撚，唔需要控制飲食既撚去呢啲都唔錯

有得食好野，又有得操體能

btw，其實兩個一齊去仲抵屌，因為可以一齊住

話說琴日有兩個非肥撚新join，見到今朝早餐大家係唔同，所以俾大家參考下

肥撚餐

正常餐

其實樓主你個PACKAGE, 係咪食野同住另計?

萬一，二蚊，一齊計
但你可以選擇唔係到住唔係到食

肥撚餐有菜喎

如果唔食唔住，就呢個價錢

俾肥撚食既餐呀

☺ 做幾多食double
番黎最後肥左

就算唔追post你都睇哂頭一頁先啦大哥

LM跟進

有冇遇到人喺度戒毒?

洗下衫（因為一日用4set）呀，食飯下，回下post呀，有精力就跑情

到到都差唔多野，都係俾田包圍

個網話可以幫人戒煙戒酒戒壞習慣
而我就成功係到戒j

但我覺得不防一試，起碼係到買唔到
如果你去既話，我會好佩服你既決心
希望到時你可以開post

補充：有時坐係房出面哂太陽都好過癮

晏啲陽光會哂到入去

確實日日都去咁盡, 咩精力都出哂, 唔洗打j

有個公園仔
望落好鳩，但諗深一層
仲多野玩過香港啲公園

去過幾日。攰到pk.
附近有戒毒所。成日同佢地踢波

高質po

樓主加油啊一齊減肥
我2個月由93減到76
仲有肥仔波 好想搵個機會跟樓主去操操

希望樓主減肥成功，返香港溝死女同成功打柒你個friend

所以我都想搵個人同我分擔下 唔洗咁貴

正評支持！
同我捱埋佢～～～

脂肪好難減得快
加油呀！！
我都想去試下

好熱血 留名

間房唔錯

夜晚12點後有咩野食？

push

繼續點樣TRAINING 法

利申定先，我只係以減肥撚去評論呢Ｄ訓練，絕對不是專業泰拳撚

打空氣
其實即係對住塊鏡，做打拳既動作，呢樣係富X沒有的

「打空氣」一般有兩個目的，第一個係改正返你既動作
呢個時候會叫你自由打，由教練係隔離睇住
正如之前講過，玩左咁耐每次都係教練多過學生（今日上午班多左DROP-IN客，所以兩者相等）
所以有好多動作我以前都係做得唔好，又或者做錯既，教練都係你隔離即刻指正返你

舉兩個例子啦：
左直拳，以前打沙包覺得大大力就幾好，聽到啪啪聲就覺得威威豬
不過係到做，就俾教練發現左我好多問題
例如左腳冇轉少少，轉身又唔足夠，唔用腰力，左手伸唔直呀，仲有駝背呀
導致發力地方去唔到拳頭，就算我大大力都好，個力量點都只係去到手臂咁樣

另一個例子：
RIGHT KICK，屌以前轉下身大大力用右腳踢落沙包踢到啪啪聲就覺得勁勁豬
係到做，就俾人指正返左腳可能做重心轉得唔好
例如我係用腳掌轉既，咁教練就叫我用返腳尖轉
一黎容易平衡（因為個人冇咁「硬」），二黎有助側身出腳咁喎
另一樣就係RIGHT KICK既時候，以為大力D就成個身「訓」返落去踢，然後就失重心
之後教練都會指正返叫我一定身向前方望住對手咁

其實以前打泰拳，感覺上真係似操手臂咁，只係靠手臀發力
但係當俾人指正完動作既時候，先發現原來腰力呀，甚至腳力去平衡都好重要
當做既時候真係完全一個全身運動黎

其實係到學完，會先發覺到某d動作既細膩位

補充：富X教既姿勢動作，同係到學既一模一樣
只係我之前學藝不精，所以好多時候都係錯地
不過大家應該明白啦...始終富X係一個對多個

「打空氣」第二個目的就係教你動作：
我第一日入去，就兩、三個教練招呼我，一個睇我上身，一個睇我下身
逐，慢慢教我動作
去到第五日，基本上都冇乜新既特別動作教，最多都係其他訓練既時候特別教你連技

不過係到學既動作比起富X既多
咁當然啦一黎我係富X上得個幾堂，可能好多都未學
二黎係到咁多時間，自然學得既都比較多

打沙包
我諗同富X比較，最大分別係富X 9成時間都係打沙包
而呢到打沙包只係佔一堂既小部份

富X所有沙包都係掂地既，而且好多時候都幾個人SHARE 一個沙包
而呢到有掂地，有吊住唔掂地既，而且一人一個沙包
講辛苦就呢到辛苦好多，因為自己一個KEEP住打
而且我自己最憎就打唔掂地個隻
因為一打就郁黎郁去，有時左直拳再RIGHT KICK既時候，KICK錯位就真係好撚柒痛
屌拿星以家我隻右腳魚左4達，左腳魚左2達呀

而訓練方式都同富X唔同
呢到係自由打，你用咩動作都得，而富X大多數都會指定動住LOOP住做
咁我又冇話覺得邊個好邊個唔好既，大家方式唔同姐

不過呢到打完一ROUND沙包最辛苦就係要你即刻做10 PUSH UP 10 SIT UP
而教練會同你一齊做，再一齊數住
所以冇得走雞的

身型圖呢

自己幻想下啦
bmi岩岩唔過，但脂肪比例好高，有33c

巴打我見有d plan包每日massage
你呢個係咪唔包？

之前講過唔包

打過兩三年沙包，有諗過好似樓主咁去泰國 train 下見識下，如果我後生多幾年就好啦

好正呀！睇完你篇野
好想飛黎一齊操拳

暫定十月頭/中出發

好撚正呀屌

Me十月頭

開個tg group lar

我係到見親都係三，四，五十歲既人喎
你六字頭未？

樓主真係好有決心 我話咗好多年要減肥都減唔到條毛

我同左gym個邊contact
佢問我how did I know about the training/gym
我話from a HKer who is training there currently
佢話nice! That must be _____

屌唔撚係呀

一陣屈佢free哂我所有massage錢，唔係就寫衰佢先

巴打如果有心去既，強烈建議呢個月自己操好少少體能先
確保自己去個陣係top fit狀態
先唔會哂錢哂時間

問多少少野先

想問下d沖涼/洗衫個類既衛生設施係用公家定係自己房有

睇圖應該自己房

好熱血，好想去

ONE MONTH PACKAGE
B31,000
THAI BAHT

好有興趣
不過驚自己一個

我就係貪自己一個
要share room我實唔會諗

本官睇好你

yup

都幾乾淨，不過有種獨有既泰國廁所味
呢種味我係泰國住過幾間酒店都有
但又唔係中國式屎味

睇到我都好有興趣
下年攞大假去先

巴打要加油keep住操，辛苦唔係為邊個，係為自己

我指驚自己一個人去異地留咁耐

衛生呢d就緊係私人既好啦

我之前都驚，都未試過
黎到之後發覺冇咩大不了
會有其他外國人主動識你
如果你係紅絲，隨時有二段投胎機會

唔好啦 我淨係想專心學野

岩先見佢個fb up左段片喎...樓主會唔會....

唔係我黎
屌頭先睇到巴打段野，已經即刻同條友講唔好post任何關於我既野
所以段片冇我份

正喎，留個名先

搞到我好似篤左佢背脊

但你自己FB post左

隻狗女見到我就咁算咩意思？睇我唔起？

好嗲 連狗都咁fit

巴打一日除左2次training 每日生活點過？

衫你比佢地洗定自己手洗？佢地洗要幾錢？

到而家去左幾耐同成效點？

除左你 咩國人既人最多？

岩岩上佢網睇 話你唔去training佢會去你房捉你去 真？

1. 做下MASSAGE，自己洗下衫，上下高登，係床攤下，晒下太陽。其實唔好諗到會好悶，我出發前係打算TRAINING後出去行下呀，諗到除左TRAINING外會有好多野做。結果TRAIN完你根本冇晒力做其他野，4點半完都係床攤到6點食飯咁。

2. 我自己手洗。俾佢地洗每件計10THB

3. 西人同泰國本地人(有兩個女士經常WALK IN)。係我心目中得講廣東話既人、普通話既人同西人呢3個國家

4. 唔知喎我未試過。不過有個肥撚JOIN 左BOOTCAMP，有次朝早冇去打泰拳，之後見到佢俾唔同既人熱切關心。由個SALES 至到TRAINER 至到 個東主至到 個水吧呀姐 同 餐廳呀姐都有關心

回小左一個問題

今日好似第六日？
肌肉有好明顯改善囉，因為一摸就摸得出
特別係腳部、胸肌、腰部同肚腩對下、個波對下個舊
應該係做得多PUSH UP, SIT UP , SKIPPING 有關
照望望落有返少少線條啦，個33C 可能因為肌肉改善左，D肉冇咁鬆
以家要好似港女咁夾條事業線出黎先夾到腸，冇以前咁跨張既

身體狀況方面，其實第二日，同埋呢兩日係最累，不個累既唔同
第二日係跳唔郁，周身痛咁，就算TRAINING 都好辛苦
不過近呢兩日，係未TRAIN OR 早上TRAIN完好累好累累到唔想行，但到下午TRAIN既時候，只要郁兩郁就會舒服返晒同埋只要WARN UP返個肌肉，個種「累」就會冇左
（唔知你明唔明我咩意思啦）

不過呢，要連續密集式咁操係真心辛苦

女仔操法有冇咩唔同

巴打夜晚出面係咪好靜

每日一推, 加油!!

強post lm

好勵志
巴打加油

巴打加油
你地星期六日係咪照操定有dayoff

一開波睇仲想話點解唔操夠23日？因為習慣需要23日去培養出黎，原來樓主3個月前已經有跑步習慣咁就冇野啦 加油啊巴打

Lm有性趣

係呀冇day off

嚇死我
鬼節唔出夜街係常識
突然聽到個門有聲，但望出去冇人
再聽多幾聲忍唔住，決定打開隻門睇下
突然有野衝左入黎

原來係隻狗入黎避雨

岩岩已book左機票 去1個月
唔知會唔會一星期都頂唔順

巴打預告定你聽，係辛苦難捱既
強烈建議係香港操定先

而家少肥 跑過5次全馬
而家少運動 身體差

全馬都跑到 洗唔洗驚

而家1個鐘都跑唔到
唔係洗咩去減肥

有底好快操得返
應該認真兩星期就返黎

加油呀

都幾搞笑wor, 但呢隻唔係你平日食飯個隻

巴打有冇信心 返到香港保持一星期做三四日運動?
定係已經厭世

本身諗住又得佢係到訓

點知訓訓下搶埋我張床

不過幾開心，一訓醒見到佢係床邊眼坐係到守候我

做到既
因為某啲原因，所以我返工一定有機會係運動場跑步at least 20 mins

亦都因為咁，所以我六月開始keep到成日跑

巴打想問下每日既洗費？
其實包三餐係咪每日都唔洗點洗錢？

係呀，唔計dup骨，我只係洗左一次錢，就係七仔買野食

btw巴打你識渣電單車？
呢到可以自行渣電單車去附近啲景點
你夠力既踩單車去又得，如果唔驚條路多車

題外話，除左早餐間中重覆外
下午晚餐日日都唔同，有時幾驚喜

最重要你唔好係乜都唔食既人

佢massage都唔貴
識渣但冇牌得唔得

可以照租，俾警察捉就俾錢，幾錢就海鮮價
記得拎返張單，再俾人捉show單

一次就以後唔洗再比？

已經答左你

好似有三日定唔知幾多日quota
以前上網睇返黎

係我講得唔清楚

樓主最後果日
會唔會整張 before after既相睇下改變左幾多？

去當放下假都幾正

裸照就冇喇，但應該有方法影返張相俾你地“幻想“下個轉變啦

當享受下陽光

想一條女去呀 唔知會唔會好危險

我去果度好安全

人地做生意邊會比其他人搞事

夜晚唔建議你出街，太偏僻了，唔驚人都驚鬼啦
但朝早晏就冇問題既

不過咁生卡啦 都唔知點出

冇諗住夜晚出啦 利申驚鬼
但見佢一星期都好似成6千港子咪好唔抵

3xxx咋嘛？

佢有個package包食包住乜都包 計返好似要6千 如果冇睇錯既話

樓主可以share tg? Or tg me: wingsflap
我confirm晒野 爭visa

我tg:
想夾租/一齊係布吉操可以搵我

6千一個星期 就係唔太吸引.. 小弟想增肥

Visa

Stay多一個月 好似話要申請visa

Stay多過一個月

樓主依家減咗幾多啊

留名繼續關注樓主

有冇update

冇乜好update啦日日如是
不過琴日太沉悶，走左堂出左去市中心行
今日繼續再戰

俾我係到搵到個磅，又俾我係電話搵得返個bmi記錄
計返應該十日減左2.7kg

加油呀!!!

樓豬重有幾日完呀 無人推post

樓主快d update

樓主呢

sorry因為日日如是，都冇乜野好更新
大概仲有六日就完
目前為止，對自己個肥仔波減得幾滿意

不過，其實係到操二十日係辛苦，亦都未必好似上面巴打咁，話捱過左頭幾日就好易過

最重要原因係操得太密會受傷

一開始頭幾日，可能打沙包，對打已經周身“魚“

不過呢啲只係少事，亦都忍到，唔影響操練

不過近呢三日，有唔少關節位都覺得傷
好似尾龍骨做太多sit up，覺得痛，近屎眼位甩皮
手碗打得太多沙包同push up，又覺得痛
右腳碗又因為拗一拗到又觸及舊患
左腳“根“又因為right kick太多易傷

上述呢啲先最影響近幾日既操練
有時唔係因為累到打唔到，而係太痛
所以呢幾日既training效能都應該低左

傷晒

巴打加油 睇到好有動力自己係香港做運動

加油巴打 同樣係肥撚留個名

巴打加油

對腳幾瘦幾好睇

今日晏就又偷懶鼠左出去市中心食野行街
上網睇到話fin market開兩點，點知3點去到

乜都未開

最後走左落去隔離maya shopping centre個food court到食

成張圖加埋廿蚊港紙
左面係乾撈冬陰公面
右面係豬紅湯，入面仲送豬雜

最後買左少少手信俾酒店既人同班trainer

酒店位丫姐見到後，就叫我waitwait wait
就突然遞左個超級加大班個沙律俾我
話係special for me

正喎巴打，係香港減唔到嘅其中一個原因係為食又唔想自煮，又難搵餐廳有呢啲健康野，如果日日有人包我三餐咁食，應該減得快好多。

兩日無update, 唔通樓主放棄左治療?

完左啦岩岩先落機
晏啲先再post

留名睇Body相

噤快完，返到香港要keep 住操

有冇成績表

點啊樓主減成點啊

巴打可以講下最後減左幾多嗎？

返到香港會唔會繼續減？

等睇結果

想知最後減成點，身體同精神（習慣）上既改變

樓主

樓主想繼續睇

公喜樓主 祝你快d搵到新女

檔主去左邊

樓豬呢

樓主人呢

潛水？？？？？

巴打

人呢

想問下樓主 自己本身瘦底想操fit啲 你覺得富德體能方面好唔好？
我想chur啲練下肌肉咁 如果效能好就試下 求樓主或其他巴絲解答

瘦左未？

有無約人隻揪？

留個靚名先

留名等樓主
btw之前有巴絲話想食營養餐
其實香港有d gym都有伙食提供
同埋有免費小組訓練，有教練向側邊睇住，要chur爆話咁易
不過$ 就 月費唔貴
但食就

再召喚樓主

原來仲有人召喚我
好啦我就分享返以家既相俾大家睇有冇反彈
其實返到香港好多左好多，同冇乜點做運動
所以都肥返好多
初頭係更fit

巴打終於蒲頭
要keep住減呀
打左你個frd未

老實講, 你話係兩個人撞衫影相我都信

數據上呢？
幾多kg變幾多

第二張圖始終唔夠清

不過都係恭喜巴打成功咗

二十日減到咁 我都要去了

組團去

Go ?

今日去樓主嗰間開始減肥

請直播live

可能今年聖誕去

就起飛

請直播

司馬兄練黎打邊個？

減肥咋，170磅依家

去邊間train

第一日習唔習慣？join邊個program?

上年去過 今年會再去

我諗今年5月中去操1WEEK
暫時仲簡緊館
留名學野

本身體能一般......10KM 50分鐘，要唔要操下先去？

留名學野 想去一星期
會唔會太短時間，但返工又好難去成個月
同埋search咩key word比較多料

話說我之前search過下，然後search到知乎上面有個問題叫《到泰國學習泰拳是一種怎樣的體驗？》
前面有巴打推薦過果間tiger就好多人講，睇落幾商業化，不過應該幾多中國人
其他職業拳手推薦果D又唔適合
準備慢慢再搵下，反正未有假

都嚟咗成個星期，感覺唔錯，個肚腩係細咗啲啲但係體重冇乜點減少，可能係多咗肌肉掛，體能就好明顯好咗好多

答返上面一位巴打嘅問題，我同樓主一樣都係窮撚，都係報泰拳班，個bootcamp 貴成一倍真係咪搞我，雖然我覺得bootcamp 比較啱我呢啲懶人，因為全日都不停會有活動，會比較有動力去練習，唔似得打泰拳得上下晝各一個半鐘，其他時間就要自動自覺去踩單車、跑步、游水之類。但係泰拳班都有佢嘅好處，同樓主所講嘅一樣，上晝個班因為會同bootcamp 嘅人一齊上，正常都有七八個人，但係下晝嗰班通常都係得兩三個人，教練人數仲多過啲學生，教練都得閑同你慢慢執姿勢。今日下晝仲要得我一個人上，唔使打沙包，直接同教練上擂台一對一打，正好多

講返，我嚟之前真係冇乜準備，平時都冇乜做運動。奉勸各位巴打嚟之前都係準備好啲(例如跳下繩，下晝嗰堂一定會叫你跳繩3分鐘，loop 3次)，如果唔係訓練完上下晝兩節你都唔會想做其他嘢，例如好似樓主咁跑步踩單車，一日起碼有四五個鐘都係冇嘢做，點都應該好好利用，唔好好似我咁，日日都係踩一個鐘頭單車就算

仲有，嚟趁訓練嘅通常都係鬼佬，都係from USA and UK，啲鬼佬其實都幾懶，成日唔上堂。聽啲職員講，之前都有啲香港人嚟，我嚟之前啱啱有個肥絲打走咗。

我仲會訓練多一個星期多啲，雖然樓主都講咗好多資料，你地睇下仲有乜想問？

我間房

感謝巴打詳細分享，如果撇除錢銀因素係唔係報Bootcamp 好啲

會唔會變腳粗？分享下食左啲咩

其實bootcamp 做嘅活動不外乎游水、瑜伽、踩單車、做gym、打波之類，自己都可以做，因為佢啲設施係免費俾你用，只不過一齊成group人做就會有動力啲。佢哋嘅schedule大概係咁樣
8:00-9:00 activity
9:00 Breakfast
10:30-12:00 Muay Thai
12:00 Lunch
1:00- ~5:00 activity (唔肯定個時間)
5:00 Massage
6:00 Dinner

泰拳班嘅就係
9:00 Breakfast
10:30-12:00 Muay Thai
12:00 Lunch
3:00- 4:30 Muay Thai
6:00 Dinner

腳變粗就一定㗎啦，因為都要用唔少小腿嘅力量
至於食嘅方面，都係多肉為主(主要係雞肉)，同埋少少飯或者薯仔，加少少菜，午餐晚餐都係。早餐就有蛋、多士、火腿之類

啱啱食咗嘅午餐

謝謝巴打，請問間房入邊部電視機有無HDMI? 上網速度可以嗎？

想帶部PS4 入去，夜晚無咁悶

賣相好似唔錯

想減肥 唔想變粗啊

UVER巴你冬天去既天氣點樣

部電視得一個HDMI 位，電視隔離兩個插頭位
本身會駁住一個機頂盒，有得睇Netflix，你大可以掹咗佢插部PS4落去。其實我都帶咗部switch，但係懶得插

上網速度都幾快，你咁問到我就上網check咗下，60Mbps download, 30Mbps upload, 21 ms latency

我覺得餐餐都幾好食，有幾餐鬼佬都讚正
今日晚餐

佢都做唔少腳嘅訓練，打泰拳就係要全身郁㗎啦，唔通企定定俾人打咩，連打沙包都要我哋前後左右咁郁，唔好淨係企喺度打

早午溫差都唔細，夜晚會有少少涼，但係中午熱到仆街，差唔多成34度，太陽都幾猛，亦都係咁樣，中午我都懶得出去做運動
呢度啲人跑步都係下晝四五點先出去跑

謝謝巴打，咁樣可以繼續屠龍啦

不過其實晚黑會唔會攰到無力打機

頭一兩日可能會攰啲，我7點幾就瞓咗 其實習慣咗之後都可以，我都係上下網，打下機同洗衫(佢可以幫你洗衫，但係要10泰銖一件)，成十一點先瞓。

話說，夜晚同樓主講嘅一樣，出邊好少燈都幾恐怖，我都唔敢夜晚出去跑步。畢竟呢度都幾荒山野嶺，我試過出去諗住影星星，但係呢度唔少屋企有養狗，見到我就不斷吠 所以最好帶定啲消遣活動夜晚喺房玩，或者可以學樓主咁做HIIT

謝謝ching，你有無學樓主咁同果幾隻狗仔玩？

咁巴打你點打發時間多？
而家心思思好想去

另外，如果鍾意食生果可唔可以買

70 泰銖一盒，平時帶飯嗰啲盒再細小小，有切好咗嘅蘋果、橙、火龍果之類

我就冇乜點同啲狗仔玩，但係每次食飯佢都會咁樣望住我

朝頭早同下晝，其實都係上下網，hea 下，踩下單車、跑步同做少少gym
夜晚咪洗衫同打機，上下連登
我本身就宅宅地，要打發時間唔係好難，但係做完啲訓練其實都好攰，正常都會想抖下

之前有多隻狗架
走左冇耐比車撞死左

原來重有巴打去左

我都諗住四月去 留20日

條mainroad附近有超市，平好多

btw，我覺得應該收返間野少少廣告費

邊隻

就係我圖個隻
好得意 你餵佢地一次就會次次食飯都埋你身
有次因爲夜晚好多蚊 我拎返房食
佢跟到我房門口 仲係出邊等食

巴打我想問如果二十日要倡幾多泰珠先夠？

基本上除左訓練唔會有其他消費

好似要比5000 deposit比間gym
走個日拎返 可以用黎做gym既消費

即係一路扣數？

如果你完全唔出去行，基本上除左dup骨就冇其他洗費

但廿日唔出去真係好悶，除非真係純為減肥，否則可以考慮join half day trip出去玩下，or去行下市集

想知detail可以留tg

係，佢會記數，喺呢度嘅消費都係喺個5000蚊扣，嗰5000THB deposit用港紙俾都得，你checkout 嘅時候，扣剩幾多就俾返你
Gym入邊嘅消費都幾貴，行出去大街都係10分鐘到，買嘢都平好多

真係好悶，我星期日就出咗去行下寺廟，Sunday night market，好多野食同野買
可以問下啲職員，搭巴士40THB就可以出到市中心，夜晚返黎就點都要call taxi or uber ，大約200THB 啦

我出過一兩次 覺得好很危險 車多到過唔到馬路

打算十一月再去

的確係好多車，7仔又喺馬路對面 好彩有個員工肯用電單車車我去附近嘅地方

今日夜晚一齊出去睇泰拳比賽，好似係有個新加坡嘅客要打比賽，叫我地一齊黎支持下，我又未睇過比賽就黎咗睇下

巴打，如果冇乜去過泰國，可以join下一間叫漢清邁既半日團當輕鬆下

建議玩atv, jungle fly（係咪咁串？）呢兩個都幾正

多謝巴打嘅建議 我本身黎嘅時候都對jungle flight 有興趣，但係見住得咁遠城市諗住就算。我星期日就走，睇下有冇機會book到星期六玩下先

上次睇 呢個細路之前同我地出去玩 幾得意
睇比賽個日原來佢出去打
仲一腳KO左人

Btw 巴打可以學下佢地比賽前個d舞
隻手轉轉下我覺得幾得意

我都係諗住7月去

咁可以去到一齊玩

tg我

我4月6去 留21日 有冇巴打一齊？

有冇人十一月去 順便天燈節

可唔可以係度介紹下？無玩Tg

介紹乜

巴打可唔可以tg你問野

唔夠假，max 得2星期
值得去嗎？

值得 2個星期我覺得已經有成效
打算5月去再兩星期

冇學過泰拳
又有d舊患
純粹想去靜下
係咪都可以？

有冇相睇
減左幾多?

冇相 去左一個月around 5kg
臨尾個一星期同班trainer熟左 成日夜晚出去玩同食 如果唔係應該減更多

sorry唔係成日上水，如果大家有興趣想知更多，可以tg我

好正呀呢個post
巴打唔係成日上水有無keep到練
溝女個度點呀
有無勵志故事

冇勵志故事呀
反而岩岩應該又衰多次掛

今次應該怪自己脾氣差同成日呷酷

Hi 有冇人五月中去？

呢到

我七月

我都應該轉左7月

上面幾位巴打都係去樓主果間gym bangarang？

應該係
上次去左一個月 今次好似有9折

巴打去一個月洗左幾錢？

我想去兩星期
另外睇佢網頁係咪可以叫佢organize半日trip去下景點？

上次去一個月大概15000咁上下 包晒所有野
其實一個月抵好多 不過冇假
可以 你越多人越平 因為包車一個價 多左人可share

bootcamp好岩我呢d懶人 好想去
不過計返港幣成2萬幾蚊真係好貴
請問下bootcamp同普通果個會唔會差好多?

平時都會上下泰拳館打沙包
好像幾吸引
但一個人唔夠薑

俾你參考下

普通嗰個Muay Thai就係一日兩個泰拳training，10:30-12:00 同 3:00-4:30

我嗰時喺房揾到嘅Bootcamp Schedule

三餐

唔該哂
活動唔係多好多
巴打去左幾耐 有冇fit到
同埋多唔多人一齊練？

睇到心郁郁好想去 最衰無假

我去咗兩個半星期，條腰瘦咗兩吋多啲
朝早嘅泰拳堂就大約8個人，晏晝就大約3個人，教練就大概5個

駛左幾錢? 想去一個月 不過成皮野港紙...
有冇同人出去睇下打拳/行下?

我嗰時17日，收我38000泰銖，一個月應該都要皮幾野，如果我有假，我都想再去
有同人出去睇打拳，間拳館搞，900泰銖包入場同車錢，我自己都有日星期日出城市行下夜市，call uber 會平過間拳館嘅的士服務

夜晚出去行會唔會危險, 有冇同果度D人一齊出?
諗緊幾時去...

夜晚出去行？行城市夜市當然冇問題，住嘅周圍就唔太建議，因為夜晚得幾盞街燈，好黑下，我就覺得唔危險嘅，但係最大問題係附近啲人有養狗，你行過啲狗夜晚會吠你，嘈醒晒啲人，我行過一次，之後都費事再行出去

我出去行夜市嗰晚，同果度其中一位員工約喺城市一齊食晚餐，再一齊返去拳館，慳返啲車錢

巴打坐咩飛機?
我睇機票都要2千幾, 仲要HKEXPRESS...

AirAsia,都係二千幾

想一個人去操兩星期，睇佢website學泰拳14日要THB34,000，即係HKD8300 貴左少少，佢有無平價房揀(e.g. HKD 150-250一晚ok)？我一個人唔使住Villa啦

14日真係唔抵 同上次去一個月差唔多錢
冇平房

問左佢一個月要成48500 圍起港幣都要成12000蚊 好貴

佢好似係泰國都偏貴
但佢好仲處係唔洗同人share房
又包晒食同住

如果多過30日應該點申請VISA 上網睇好似冇咩人搞過...
同埋除左呢間係咪都冇咩好推薦?

我唔識其他gym
帶相 填表 連passport交去領事館申請
好似唔超過兩個working day就有

唔該哂!
你有冇買埋拳套過去? 定係係果度買?
有冇咩必帶

拳套可帶可借或者去到買
個人用品啦牙膏牙刷個d

巴打你去一個月用咩sim卡
我見都係得8日

我機場買咋 好似唔貴

8月5至12去清邁 試玩一星期
應該會報HONGTHONG MUAY THAI
2sessions per day
再到時應該加一至兩個private session

平平地應該都玩得過

我都book左6月底去 一個月
巴打知唔知邊度買拳套同褲抵d?

個間有得買，再係係清邁夜市買，想要detail位置先再講

好呀 唔該
Gym定夜市買好d
我見分好多種 都唔知買哂

巴打一個人去？
想問下係咪上網book之後有人係機場接機車去gym？

兩個問題都係呀
你同佢講幾時到 同幾時走
我就頭幾日住city先 佢會黎酒店車我

話時話，因為頭先咁岩又有巴打問我野，而我又同個bangarang個owner傾計

因為經我介紹後，呢排多左巴打去，所以如果經我報名，可以有5%折扣(利申：仲肯俾我抽少少佣答謝我)

有興趣可以ig我

btw，我諗住搞個bootcamp團，又話會俾多啲優惠，睇下大家有冇興趣

btw更正返先：折扣未必有，詳情仲係商討梗未作實，但如果大家有興趣，想知detail d的話，都可以tg問我

個bootcamp仲傾梗細節，暫時睇下有冇機會組團去

7月去左嘅巴打有update嗎？

巴打，咁岩既，我都係想去呢間 應該會係7月31去到8月25

留tg
我add 你啦

第二次去 耐冇運動一日兩堂好辛苦

多謝上面巴打走前請食飯

下次你請

除左上次個間仲有冇附近ok既餐廳？

係正門(大街果個)出去左邊第一間食過都ok
同trainer ice食 兩個人7碟野都係3,4百thb
影左幾樣

不過係果邊咁餓 kfc都好好食
仲有7仔芝士火腿飛碟

即係就出大路左邊個間？
應該新開 上年未有
話說今年d野食差左好多⋯

Yes! 佢地都有係呢間食
你指gym伙食？我以為不嬲都係咁

係指gym伙食 以前menu係一個月
而家得2星期 d野食種類少又成日repeat
好多款都係就咁恰下d肉 上次黎係日日都期待有咩食

佢魚同沙津我都麻麻地
次次8,9點就好餓
以前果兩堂係唔係都係咁操

一樣係咁 但今次整體體驗差左

除左食仲有咩差左
佢話黎緊新一年會開新間新gym

以前一日四枝水 而家得兩枝
房以前每日執 而家兩日先執
以前我可以揀diet plan而家如果要話要收我100thb一日 我唔肯
Wifi又成日連唔到 可能我間房問題 好彩有買Sim card

屌 咁仆街
我wifi又係咁 成日斷 睇個youtube都要斷幾次 真係用到興

Wifi根本唔係佢講既full speed
成日有問題 有時完全上唔到 有時password都話你錯
收到幾個wifi 冇個用到

同埋以前係每日都有生果盒 而家冇左

有冇巴打試過其他？原先打算年底去，但你地講到咁差

岩呀 擺明個router有問題 又唔整
成日用到興 但係唔上網夜晚又冇野做
佢生果要boot camp先有
而家縮咁多

city入面有間 包住同打 14500thb 一個月
唔知好唔好
教果方面係ok既 配套可以做好d
話哂收貴人咁多

其實佢都唔差 但唔match個價錢
貴其他太多

巴打年底有冇興趣一齊？今次想去pai 個間試下

想12月中打後至1月底搵2-3個星期去，不過要同老細夾一夾啲放假

呢間個位幾僻，要自己星期日出去搵食，想搵間好似你之前去嗰間，不過平啲

我貪佢夠偏，當hea遊遠離塵囂
諗住渣電單車出去搵野食

你地係咪點搵呢啲同有咩key word？

巴打我想問下佢去睇拳賽連車費charge幾錢

車費300
飛500
但係幾個夾grab去仲抵

車費上年好似200
其實去到walk in都得唔洗佢訂

但係唔俾佢賺又好似唔好意思咁
咁佢呢一年都加左幾多價喎

其實我地玩泰拳 有d bootcamp既堂都可以上
但要比250一堂 呢個價冇記錯都係加左價

下次仲黎唔黎
定係去第2間

唔啦 我希望係香港有時間keep到運動就唔洗再黎
就算去都搵第二個地方 唔洗成日黎清邁

返到黎都冇乜做
真係要報gym去做下

人生已贏

今早真係CLS
朝早6點機 3:30餐廳等 等到成4點先出發
要我打比trainer叫佢幫我搵人
好彩有佢Facebook